居粵港人11月23日起回港免檢疫，會唔會係日日咁多無源頭來源

失控了

😉

跳舞群組又好似係中國導師傳播

仲有深圳大把粵B 牌貨櫃車日日落黎運貨

要零確診好簡單
咁下第二波係點做. 持續咗零確診幾耐.
係件柒婆放毒入嚟

唔通唔係咩！

家下係開曬所有關

唔知有幾多確診連回港易黎

會當本地個案
中國係唔會輸出病毒

又講

唔會問
怕知道

一早已經係啦
唔係邊得黎咁多藍絲中

所有中國人都係 源頭不明 你懂的

中國人身份就小事化無
其他回就有幾大聲得幾大聲係外國傳入

今日上到大帽山都周圍普通話

有5毛FC

推